.. _principes_integration:

#########################################
Les principes d'une application composite
#########################################

openrecencementpermet de construire une application composite en intégrant 
des contenus venant d'applications externes.


Suivant wikipedia : "Une application composite (ou mashup ou encore mash-up) est une application
qui combine du contenu ou du service provenant de plusieurs applications plus ou moins hétérogènes."

http://fr.wikipedia.org/wiki/Application_composite

Les applications composites permettent de construire une application rapidement
a un faible coût grace à la fusion de multiples services internet. Les composants
sont facilement ré utilisables
